Solomon Yue宣佈：美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

美國共和黨海外事務組織(Republicans Overseas)副主席俞懷松(Solomon Yue)在Twitter宣佈美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

sir

大家準備出賣身邊
藍絲大老闆啦

保持3秒行車距離

我知好樂觀，但真係過咗先
Sir, this way

同時我地要考慮埋如果過咗法案
我地下一步點打

算x數啦你

唔敢相信

呢筆債，佢哋一定要還。

督灰行動開始

具體做法係點？想準備下

唔好鬆懈 一日未過都未解決 過左都要佢加辣

無錯

但條文內容仲未firm

chinazi

瘋狂篤灰

影低佢地fb親共踩香港，打甲由d言論

到時美國實有篤灰網頁

唔好掉以輕心！

熱...

同班官攬炒lo咩啊

你估我要攬炒係口號咩

係要真做

假設真係過咗
下一步係咪要到英國

制裁名單推出前，應有班身有屎大孖沙會急走貨

Pass埋再講
都唔知係咪貿易談判既posture

一日未落實既野都有變數
過左先講...

仲有德國/歐盟

變數到同你講夠晒票

Yes
宜家好似仲響early stage
希望盡快通過

過咗先啦

Pratical有幾辣都未知 唔好咁樂觀先
現階段係要求加辣

McConnell係好大變數
連reddit上既美國人都咁講
唔好咁開心住啦

this way please

Sir

其實個法案過左，會有咩行動？

你既幻想已經成個月

焦點會去制裁名單
到時全民大篤灰

最忌炒車 唔好咁快開心住 去同solomon講聲唔該支持就夠啦

算吧啦

推

樂觀慬慎ok

去多謝人先啦
揚咗再走數好失信咖

國泰臭雞同現任高層抄得咁過癮

Push

Promise ja

正式過左先慶祝啦
Btw 有冇人知最快幾時會表決，唔熟美國政情

this

要加辣，尤其是警方高層要下重手

way!

推！

好想篤灰！！
但係已經unfriend咗好多港豬同藍絲

想再加辣可以點做？

我想連白手套都殺埋

咁幾時先有得通過

屌你老母仲唔到我地篤灰 凍結哂佢地啲資產

原來未過

美國立法要兩三個月時間

Solomon bb

push

認真，下一步點做

已經讓晒路
聽證會尋晚已開完

Devil on the details.

呢幾個星期應該好多人會想暗地裏做手腳令條法案名存實亡。大家要小心睇住，機會只得一次！

Sir Please bring justice to HK

孽瘤

幾時國會保安入埋去投投

討論變左唔係正反兩邊 係點樣加辣

藍絲大老闆勁多 有排篤

🇺🇸

係咪可以準備瘋狂篤灰
對d有外國有樓既廢老有冇用

快D 過:A

唔係話最快都要十月先完成曬成個立法程序咩

正

我都有聽過要10月呢個講法

一日未過 都唔好慶祝住 ...

但我都想快啲過

大部分法案讓左路，議長都出左來講
仲有連兩黨都開晒聲會過，前日宣布同侵侵都應成

不過實有班仍然死撐

支持你篤灰

thank you sir
sir this way

呢個先係重點 唔係過左條冇用嘅香港就係咁先

到時立即制裁膠官

之前睇咗一個po話已經通過咗
不過，放得風出嚟都應該成數好高
（唔會放完之後先發覺衰咗咁樣衰）
都可以話通過咗一半

佢老婆比人爆大獲真係唔知會點

這是打飛機post

請善用不推文回覆

搞咁大場大龍鳳
過就過硬 係唔知係特特多麻版本定十小辣版本姐

快撚d通過啦

幾時有篤灰熱線呀
sir this way

被制裁就差唔多全球銀行系統都用唔到，走得去邊

可唔可以要求加辣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勿做陳芷菁

咪拍定手先

麥高文會後指，法案於未來數周會在參議院舉行聽證會，再在眾議院審議，聽證會後會有相關備註及修訂，但必定會推進法案的審議。他強調法案有足夠票數通過，並指國會會確保法案效用不會減弱，相信目前各項條文都獲跨黨派支持。

天大喜訊

請求快d通過

唔好開心住，一日未過，一日都要繼續做文宣，上Twitter 打仗

過撚咗未啊屌

準備制裁名單俾美國參考

聽證會係指定動作嚟嘅
新版本法案係少咗辣
可能咁先有國會議員放風話美國唔想介入香港事務，降低期望
希望到時會修訂加返辣

過咗先講

大家可以開心一日，之後要審慎樂觀面對。

一日五大訴求未有，我哋依然輸緊五比零。

一日有手足為香港瞓醫院坐監，甚至生死未卜，大家依然要為佢哋發聲。

所以真係要有堅料 / 機會好大既料去做證明
唔係呢到d神棍陰謀論話死左人就當係料

Yup

Sir this way!

過左先開心都未遲, 唔好鬆懈

有冇人知大概幾時先會表決？？

SIR
THIS
WAY

國泰個篤灰藍絲空姐

夠數係唔夠架
我貪心d要大比數通過

唔好漏左國泰高層

出個制裁list出黎等連登仔睇下有冇漏網之魚

未官方發表都要睇定d先
通過左之後係咪大家係咪要將現有既整合證據比佢地

咁過咗未？

過就過梗㗎喇，聽政會好多時候都係俾自己友做場戲啫，你睇尋晚坐喺度嘅有冇藍屍代表就知道係咩嘢一回事。

其實呢個郁中共嘅機會美國佬由奧巴馬年代開始等咗十幾年，今次咁難得嘅機會佢會輕易放過呢？

大家幫手諗下個名單好過喇。

sharon hom講咗一個重點
香港人可以自救
美國係幫手減低個cost
各位手足
記得一齊堅持

而家似乎只係睇制裁範圍有幾廣，過硬咁濟

舉報黑警朋友

未過就咪咁高興喇
政治一日都嫌多

This way！！！

我都想知

除左名單
同樣嘅法案我希望其他國家都推行

例如德國
雖然英國有啲曬氣
不過都睇下推唔推到

我要班港共高官全家冚家剷

Sir this way

英國真係好撚廢

我都希望自救
散仔會話用實彈

我留名睇香港版光洲事件

蒙面法就winter on fire

組織香港示威聽證會的美國國會及行政當局中國委員會（CECC）在2000年成立，關注中國人權及法治，每年會向總統及國會提交報告。目前由民主黨眾議員麥高文（Jim McGovern）共和黨參議員盧比奧擔任主席。CECC向國會及行政機關提供意見，但沒有立法權力。
盧比奧預期，國會將在下周討論《香港人權與民主法案》，並對法案在國會獲得通過、獲總統特朗普簽署生效感到樂觀。

法案可否加大立法會議員權力，拎公共場所CCTV？

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

我都覺，未搞脫歐仲好小小
一搞脫歐就廢到仆直
之後繼續衰

我覺得May姐好慘
諗起佢個段發言真係

sir this 喂

除咗要通過，仲要加辣啊，唔係點對得住走咗嘅兄弟

上呀屌

清算名單

交人交人

未制裁到班黑警

一日未正式通過我地都唔能夠鬆懈

pass左下一步就係要佢真係執行呢條法例

Solomon

每人整一份制裁名單

係就係開心
但唔好咁老定

係咪未通過？
等一等，靜靜地赢🤫ok?

其實你知唔知美國國會結構

請問條馬格尼茨基法案係唔係都會一齊通過？

歡呼 🎉🎉😀

切勿鬆懈!

幾時投票？

議長話咗未來3週內

就算法案pass左都唔好太大期望
班美國佬講到尾都係睇有冇利益著數
你估佢地真係咁正義同你爭取民主
香港始終只係佢地同支共鬥爭既一隻棋

得啦 中共國千秋萬代

好撚嬲國泰
玩文革

一日未過都唔好鬆懈

手足 係時候覆桌啦

侵侵為利益盤算多，緃使佢肯簽署法案，未必執行全部法案內容。要對侵侵約朿，就必定要超過75％贊成票才可以原汁原味執行法案。

未過講乜都得

一日未過當無事發生。
狗照燒站照拆。一切如常。
呢啲delicate位好微妙。少少嘢就會改變個去向。
所以一日未firm死一日唔好鬆懈。

咪On9啦
幫手諗下pass左之後下一步點做好過
咪當通過左就贏左咁款

yes

李漢文.gif

過咗法案係一個開始，幫香港人上gear，將過往、現在、以及將來剝套香港人權自由嘅人所有罪証放上國際舞台，審判制裁呢d人。

yes 預備好俾佢地

最快都要10月中

人地一早有架 係2015年已經通過左 只係用唔用

其實呢度有幾多人知條法案具體內容係乜

之前好似只係針對俄羅斯

係唔係可以對付埋港共?

個summary已經寫得好清楚啦 詳細內容要禁入去逐條睇 不外乎都係之前講果堆

呢條law既針對對象係所有貪污受賄同捐害人權既官員(意思啫係黑警都有機會) 但極少使用 制裁方法佢地定 一定有sanction list

講真呢樣人權法都有啦 冇咩特別 用左可能doubling effect掛

sir, this way

Thanks Solomon

sir this way

其實最終影響到成唔成功都係要靠香港人行出黎
美帝做既野只係將支那帶比香港既傷害減到最低
少少傷都唔敢受就無可能成功

冇得飛大陸空域 死快D
定
俾人制裁死快D

過左 都要睇下美國係手鬆定手緊
手鬆既話 班仆街係唔會覺得驚架

一日未過，一日支共都會喺枱底做野阻止，所以大家唔好掉以輕心

林鄭退落黎之後,習種會點對付佢

而加要集中睇吓條文內容，睇吓點樣有更公平選舉，民主自由可以落實，執行更有效，可以lobby d議員比意見！